[求圖]喪偉豪條前菜唔錯

真係正
希望好心人全家健康發財

好似叫岑幸賢？

想睇圖

不了

🤔

圖

哇屌,成個大台最樣衰既女你都話正
樓主個名改錯哂

屌你 笠仔你食開屎架？

袁偉豪正d

Gap子閱女無數

259

講真 你用正常目光去睇 佢係幾正的 但好過佢嘅有好多

成個牙嬸咁

女人味
玩賢良淑德

...... Ok you win

唔算靚 但有氣質

識貨

老婆就係簡呢啲

講左咁耐咁圖都冇

聽日補

睇得出係大家閨秀，但完全唔撚靚

Gap水王咩口味